CLS！ 社工被控暴動罪！社工被控暴動罪！社工被控暴動罪！

罪成?

前線嗌咪個位女社工

on9

屌

冇天理

D左膠以為自己不死身

推。

。

鳩拉鳩控
法庭判刑果日一定真暴動
依壇野未來幾年都唔會完
除非落實五大訴求，撒銷所有控罪

由6月9日起，每一日被拘捕嘅數字都不斷增長。人數就有喇，但佢嘅去向同埋上庭嘅門日子要好留意新聞先睇到。我哋同大家一樣非常關心被捕人仕嘅去向，無論係前中後線、街坊、守護連儂牆，為咗大家付出過嘅義士。一個都不能少！

MARK實日子📌📌
我哋要一齊同佢哋行落去💪🏻💪🏻💪🏻
最新消息請大家話我哋知

歡迎大家提供新聞比我哋做整合🙏🏻

一有上庭時間就會出公告
我哋要去聲援佢哋
〔齊上齊落💪🏻〕

五大訴求🗣
缺一不可🗣

係咪好能長氣 唐三藏咁款果個？

佢唔係左膠

push

左乜野膠?

好啦好啦, 迫和理非上梁山啦.
絕對要D狗不得好死

唔撚係下話
社工

佢暴咩動呀....

社工都搞

收皮啦，人地企係最前線，你呢？

你老母死犬隻

係現場已經可以入暴動

左你個死人頭
比啲尊重
佢企得仲前過義士呀, 隨時中流彈

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

RTHK32成日聽到佢把聲，咁都比班黑警屈暴動，正仆街

on9 比佢救過幾次

屌你老母啦
係咪人黎架

你老母就左膠
你知唔知佢救左幾多手足？
你知唔知佢幾乎次次都係最前線？
你知唔知佢一個人冒險企近黑警盾陣問人全名同身份證？

佢係無畏無懼既香港人

依家係還押定點

屌你老母

屌佢老母閪

跟本亂黎
社工經常緩衝到狗同義士
班狗一直都睇唔順眼

今次落你一個暴動
等其他社工都唔出黎

跟撚本係白色恐怖黎

屌你老母 現家真係鳩拉鳩告 咁都告得入真係司法已死

痴撚線

唔撚係有戴頭盔有豬咀，响佢果d“封鎖線”出現就等於參於暴動嘛。。。。

CLS!!!

你去仆街啦

玩脷者(勇闖)
一早block柒左唔係1毛就係分化狗

屌呀 咁仲點撚樣對話呀

Wtf

痴線架

真係想睇下上到庭真係審個時到底會點審法

律政司不嬲仆街黎
依家只希望法庭可以守到尾門

林鄭落地獄啦

社工係現埸開緊工做緊野
咁都告得入唔該告哂所有在埸既狗
你地都係暴動現埸

唔好理分化撚
推你呢段人話

你真係抵比人屌
自己反省下

告埋何式凝唔該

傻啦 會保釋押後繼續審
但係個charge本身已經bullshit

扶人, 護士, 社士,告乜撚暴動?
案例話有共同目的先係暴動....

你收撚皮啦 講你就大大聲，做就成碌撚
返屋企打飛機啦，鍵盤戰士

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

其實係咪明知好大機會告唔入
所以係唔係都用暴動先
得左就繼續
唔得就嚇人

仲有扶人夫婦,同護士...

唉你真係

好撚過你廢物

痴撚線公司現場有人暴動就同場出現既人都係暴動呀?

被控姐 唔係罪成

推

只可以講，司法係離地，單單一條暴動罪，已經有兩套裁決指引

左膠頭號戰犯 幾十個手足

律政司係告左先搜證無料先撤控

香港真暴動？咪傻啦！
心態未到就死果刻，一日都唔會有，仲要移民架

屌你老母咁撚樣都暴動

係

要唔要入去坐埋先屌得...

到底警方鳩拉
律政司鳩告
有冇後果? 有冇得投訴?

好撚煩 其實

佢真係累死好多人

邊到拉

Dui，9告啫，又唔班警渣做

用晒行動企前都比人叫左膠？我屌

大6去到公安部已係尾門，要有此心理準備

繼不誠實使用電腦又一條百搭罪

CLS
OnL9

但起現場都係暴動，好易入

如果法庭認為現場發生暴動
就算佢無任何暴力行為
只係嗌咪叫雙方冷靜
法庭「覺得」佢係參與緊
就會告佢

公安條例本來就係反人權嘅過時惡法
所以港英後期先會廢除
係97年香港淪陷之後
支共恢復返呢條條例
用嚟日後對付香港人

cls 推!!

咁都告得入，真係大家都無分和分理非，反正都俾你咁隊條暴動罪名

你呢係屋企就不死身

支持

831

左膠都暴動

音波攻擊

鳩吿

民主法治社會有
但香港仲係咪你就自己諗

鬼黎
一日未完一日都唔會拉呢隻

天真過天真嬌
你估淋病真係想對話

831囉

屌你老母啦陷家產

銅鑼灣

郁D就暴動
呢條罪真係痴撚線

被控呀

無天理

企得前過你呀傻閪

on9
法治社會點會咁樣告

係對話既 不過自己班人圍爐姐

CLS!!!!!

暴動罪本身條文問題。。

有冇英文文宣可以方便TWITTER 去外國?

係咪有隨意門個個社工姐姐

屌佢都告暴動？

侵侵都有講要釋放政治犯

你係屋企嘆冷氣嘆到傻撚左？

係唔係都告

咪就係

點告得入呀

做乜鳩...
社工呢班和事佬都郁

亂9咁屈
唔順佢意就係暴動

屌你老母 癲夠未

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

是但捉個都告暴動架啦 幾時可以清算班仆街究竟

港共以家狂拉人係增加自己手上既籌碼

淪落至此, 仲講咩法治精神

推推推

收皮啦on9 仔

First aider都有可能打得甩 社工非緊急服務無藉口係現場 法庭未必接納佢個身分有免受拘捕既權利

睇返條公安條例 佢置身非法集結當中而參與者「破壞社會安寧」，佢企係前線就告得暴動，可能成立添

佢把聲係煩左d 但真係有效令到班狗冷靜小小

屌你老母黑警

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

弱智仔

Push

連立法會議員,社工呢啲和理非都亂咁拉,港共黑狗玩極權主義,推香港入無政府狀態,無人可以獨善其身

屌你老母死黑警

我左你老母
人地不知幾勇呀

Sorry,
證明唔係左膠既社工就會俾人告暴動

講真呀,就算最後告唔入,依段時間既心理壓力都已經仆街啦
冇社工出黎幫拖就食得屎

依家有理冇理都暴動嫁啦,D狗都弱智

睇live差唔多次次警犬向前推都會聽到佢把聲

收聲啦冷氣軍師

冇撚野呀

wtf

黎明前真係好撚黑暗
大家一齊捱過佢

點解影到好似p 上去咁

直接block咗你

膠你老母 人地次次都出依家比人落暴動阿
你呢 屋企打緊字

屌你喇，前線俾人過左咁多棟，有偏見好撚出奇？
你地班撚屌，屌前線大力唔撚駛本，屌社工一句就圍撚住話人分化狗

正一撚樣。

暴動起碼審一年半載 而加亂拉人審到2047都未完

我敢講佢從來冇叫過散水，手足玩緊火魔法都淨係會叫黑警冷靜

屌你 係唔係都話人左膠
人地係前線付出好多

政府同POPO 就係覺得 社工，牧師， 議員， 記者包庇勇武 覺得佢地係到放完火 社工就衝出來叫警犬唔好暴力 所以佢地來緊可能會再拉佢地
一係令到佢地唔敢幫示威者 一係等勇武有顧忌

係我地擺咗上枱既籌碼,當我地落越多注碼我地越返唔到轉頭,最後只有嬴或者反枱

魔警有乜做唔出

Cls🤬🤬🤬🤬🤬🤬

你估個個社工都叫何式凝？

一定亂入左暴動先
之後就話要搜證
押後聆訊
最後就改控其他

搞都搞死你

728已經有救護被控暴動罪

呢個社工姐姐好多次都有出黎
出心出力
好人一生平安ok？

無人可以獨善其身
612果陣我已經講過

屌你老母政府屌你老母黑警屌你冇良知法官

大家加油...呢個九月係好難捱
政府想10．1前搞掂, 一定無所不用其極

犧牲在所難免

請集中訴求上

但佢係阻止人勇武

CLS

告得入先算啦

根本就亂捉啦

佢撚有作出任何攻擊呀咩，唔好係度嚇鬼

驚閪咩，612大撚把錢打官司喇
關心下其他人好過喇

唔通做飲業/工程俾人拉就好撚正常呀？呢班人從來無係鎂光燈下面出現過，而你地都選擇不聞不問

問心個句，有無主動去關心佢地情況呀？

屌屌屌，一唔岩聽就屌

你好撚無人性

告得入嘅話會真暴動

下次就到記者

為交數社工都告

社工都告暴動 有無人性啊

狗：救護都告得暴動社工點解唔得

要聲援佢

佢分分鐘企得前過所有勇武

[url]係唔係馬可社工[/url]

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

依家到呢樣變萬能key，痴撚線

捉到就暴動
監獄中對話呀？

睇撚死你地都係縮撚埋一二舊，老練咁遠見到防暴就驚到尿都瀨埋既人喇

係好撚唔柒岩聽架喇，但係事實黎

告得入社工都變衝衝子

Cls

基本上呢家都係鳩告，班仆街狗根本冇成本，佢地心態告唔告得入都冇所謂，只係想玩到你呢幾年一身蟻，最重要係制造到白色恐怖

冷氣軍師今日幫手挨咗棍未

對「暴動罪」最勁嘅批判：吳靄儀鴻文
「參與暴動」涵蓋面的影響
（一）暴動罪的犯罪元素是否包括「共同目的」（common purpose）？
集結者有「共同目的」，是普通法暴動罪的必要元素。簡單地說，一群人集結在一起，仗着人多勢眾，以集體暴力推動他們的共同目的，就是暴動。提出公安條例草案的時候，當時的律政司說明，條例之下的暴動罪不須證明「共同目的」，所以法定「暴動」比普通法定義更闊，更易入罪。
其後，在2012年的一宗關於非法集結的上訴案判決中，林文瀚法官認為，由於非法集結的性質是集體行動的犯罪，所以集結者必然要有共同目的這個元素。他說：「I consider that the requirement of having a common purpose in acting in the statutorily prescribed manner remains good law in dealing with a charge under section 18.」（註3）這個說法，對暴動罪同樣適合。
然而，區域法院郭偉健法官，在旺角衝突案件之一的莫嘉濤案的判案書卻直言，第19條「立法原意明顯是：控方毋須證明參與非法集結或暴動的人與其他人有着共同目的或執行共同目的」（註4）。
到了高等法院重審梁天琦案，黃崇厚法官則與林文瀚法官見解相同。他說：「雖然在條例於1967年修訂時，立法文件曾指出不用證明共同目的，不過，控方和辯方都認為，基於普通法案件的發展，現在已確立這是必須證明的，本席同意這個見解。」（註5）高等法院自是比區域法院權威，後者受前者約束。

未必一定中,但的確好容易中,惡法

佢判成個日香港會變成暴動

一個同一千個一萬個無分別
呢d心態大家要調整吓

咁依家用咩現場行為嚟落佢先？

暴動罪邊個定架屌

痴撚線！！！！

831灣仔銅鑼灣衝突16人被控暴動

【Now新聞台】8月31日灣仔及銅鑼灣一帶衝突，16人被控暴動罪，於西九龍裁判法院提堂。

十六名被告年齡介乎18至42歲，當中有五名學生，以及一名國籍朝鮮的33歲男子，全部人以暴動罪被起訴。有八人被控於灣仔修頓遊樂場一帶參與暴動，七人的暴動罪就涉及銅鑼灣百德新街一帶。1

另外有一人就被控於銅鑼灣軒尼詩道500號，即希慎廣場一帶參與暴動。

控方在庭上透露，有三名被告目前仍然留醫。

不誠實使用暴動罪

控jer

拉左16個，去晒新屋嶺

狗只係鳩落charge, 告就信相告唔入, 不過官司跟身就有排煩

狗同律政司用盡權力去製造白色恐怖

你老母
次次一見到社工就左膠左膠
用下個死人閪腦先講野

Cls 721元朗班仆街唔告

你老母不死身，屌極唔撚死

亂9咁告

暴動入唔到啦，告唔入轉頭又告教唆，用納稅人錢同你打官司，輸打贏要
人渣政府，渣宰律政司，蛆蟲黑警

屌你入撚到咩?乜撚都暴動罪 收皮啦白色恐怖

DoJ同狗夾埋
無撚敵，用公帑拉人用公帑告人，成個政府夾埋磨死人，十足十D有錢撚屌下下出律師信用錢燒死窮撚咁

屌你老母啦政府，D錢我地架

社工都告，遲下捉記者告暴動

屌.... 痴撚線...

屌你！
人地次次出黎啊，企得超前，MON撚住啲狗，你估佢食得少催淚彈，俾狗撞得少兇得少呀！

死黑亂9告

咪係，咁嘅環境唔通喺屋企瞓覺呀

邊忽暴動呀 cls

push push!!!

cls

認偏見就死撚埋一二面啦
國會澄明泛民冇反人權法案呀
你個閪post道歉未呀咁
傻閪 分化就咪作咁多理由
縮返埋你老母個閪度再傾啦
唔洗覆我啦 分法狗見個ban個
諗起你嬲撚到震
又知我ban柒左 唔會睇到你覆咩就好笑

收嗲啦 冷氣軍師

黑警班友就開心, 唔洗成日嘈住佢
九龍灣果日比個白衫鬼佬, 叫手下,叫佢收聲.
估唔到咁快捉咗佢,重要告暴動罪咁狠
幾時比人捉咗?

屌 死黑警

警犬有咁大charge咁大，想嚇到D人唔敢出黎

香港真係癲撚咗

有機會做得返，註冊局會根據個案底嘅屬性而睇批唔批個牌

決定告暴動罪係由律政司決定

陳社工真心好勁。
某日 佢試過朝早5點幾到晚上12點
一直係前線用揚聲器呼籲警方冷靜的社工
佢真係好勁
respect
大家唔可以唔記得佢
佢叫陳虹秀

佢次次都係前面，你呢？係你老母個閪到？

屌 。。

話撚左你街都冇上 喺度鳩up ge傻閪

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

我就唔撚怕炒車，放長雙眼睇
呢班撚屌遲早現形

Respect
陳虹秀 社工

佢真係羅家英黎

黑警冚家鏟
好撚嬲

起碼佢肯煩
佢勇敢過99%社工

有班社工揸住住個牌
呢兩三個月繼續吃喝玩樂去旅行

我真係好想印本社工註冊局Code of Practice出嚟
再狠狠撻落佢塊面到
[url]

[/url]

On9 亂9咁告

因為魚蛋告入咗好多個
又判得重
律政司一定食過返尋味濫用
等於不誠實使用電腦
之前律政司都用嚟濫告
超多人中招
直至今年
法庭攪清楚呢條例立法原意
判決律政司唔可以再亂用呢條例亂告
律政司先無再用
如果唔係
今日所有連登仔都俾政府告不誠實使用電腦

痴撚左線

做d野

醫護社工，街坊路過都charge暴動。
而家個形勢係唔會宣佈戒嚴唔會過緊急法，因為怕外資流走，但濫用法律嚟達到戒嚴嘅效果。
黑警做埋黨鐵學校保安，但叫人唔好校園政治化，講人套做一套。

佢擋咗好多次，真係次次睇live見到佢會有少少安心嘅感覺，覺得起碼啲狗唔敢亂嚟

屌你老母

［9.2］罷工了，然後呢？

錯喇
係告左你根住法官判無罪

兩共就會清理法律界

明個遊戲玩咩未？前面都係卒仔
後面個制度先係大佬

你班傻西仲落藥等英國佬普通法收檔
講起都好笑

佢facebook 之前嘅 post

即係係現場都會告啦，消防係現場救火都會告暴動啦咁樣

下次會唔會到『守護孩子』.....

班死狗

元朗白衫地鐵站無差別打人冇事
黑警射盲日隻眼冇事
黑警近距離開槍冇事
黑警於室內射催淚彈冇事
荃灣斬到人隻腳冇知覺冇事

如果依個社土被控罪成
變相香港已經徹底淪陷

有黑警偽裝示威者縱火已經難啲入罪

利申唔識law

你知唔知嗌咪係唔戴得豬嘴？
之前發夢見到佢好多時候乜撚嘢gear都唔洗戴
因為人地已經聞到慣晒
佢企得前撚過晒啲記者
前線最唔應該被人拉嗰個係佢
宜家仲要charge暴動...

屌你班撚樣仲係到笑笑笑

唔好對香港人ff咁多啦。太子死埋人都係講下好憤怒點點點。 現實係關我咩事

根本係

所以話考慮緊急法係真，只係唔係公開用

見佢[西九法院: ] 誤會左

first aid同社工都控暴動
下個係唔係到蘋果記者

真

提堂渣

你咪撚癲啦，幾有左膠會上豬嘴啊

屌 真係班警狗大撚曬

和理非已經唔保障安全成本同勇武一樣高

咁既律政屍
咁既執法人員

very normal

仲笑得出
出得黎就係手足
理佢左定右

佢只係算煩膠，但都算係面對高風險嘅位置，左膠係唔會好似佢咁企最前架

你覺得守到咩

香港一早冇曬法治

係香港人咁蠢先以為仲有

好事，左膠都會憤怒了

仆你個街死狗

真是好驚好有可能

虹姐都叫左膠？
佢成日企最前擋狗架

nazi 咁 每個class 逐個搞

佢好幫前線既人, 但警察捉呢個社工一定又會引起好大不滿

想問咩站最近

而家控告人一條罪唔需要任何準則？
遲下屋企打丁都比人當係暴動

佢地話會用暴動罪告姐!!!
有幾多人真係告得入!!!

政府根本就係一直用照白色恐怖~~~

鳩控

dls

其實點先係暴動 ？

67暴動死左幾十人

今時仲今日暴動 剩係爆左幾塊玻璃

班00後真係不知所謂

成班蓋世太保

暴動好似好易告得入？

啲狗真係打算全方位打壓

最後定到佢有罪既 你班法律撚可以收皮 一個真係對自己工作有擔當既社工 比你定性做暴徒

收皮啦屌 人哋企得前撚過你啊

UP

得啦 全民攬炒 不見不散

仆街!!!!!!!!!!!! 死黑警鳩拉鳩控
唔好以為可以嚇到香港人企出來

社工幫被捕者揾法緩同義務律師
啲狗應該想搞佢地好耐

成個執法同檢控部門都cls

警犬血債血償

佢勁好人 祝無事

佢真係好值得人尊重....基本上次次都見到佢 仲次次都係最前線

對「暴動罪」最勁嘅批判：吳靄儀鴻文
「參與暴動」涵蓋面的影響
（一）暴動罪的犯罪元素是否包括「共同目的」（common purpose）？
集結者有「共同目的」，是普通法暴動罪的必要元素。簡單地說，一群人集結在一起，仗着人多勢眾，以集體暴力推動他們的共同目的，就是暴動。提出公安條例草案的時候，當時的律政司說明，條例之下的暴動罪不須證明「共同目的」，所以法定「暴動」比普通法定義更闊，更易入罪。
其後，在2012年的一宗關於非法集結的上訴案判決中，林文瀚法官認為，由於非法集結的性質是集體行動的犯罪，所以集結者必然要有共同目的這個元素。他說：「I consider that the requirement of having a common purpose in acting in the statutorily prescribed manner remains good law in dealing with a charge under section 18.」（註3）這個說法，對暴動罪同樣適合。
然而，區域法院郭偉健法官，在旺角衝突案件之一的莫嘉濤案的判案書卻直言，第19條「立法原意明顯是：控方毋須證明參與非法集結或暴動的人與其他人有着共同目的或執行共同目的」（註4）。
到了高等法院重審梁天琦案，黃崇厚法官則與林文瀚法官見解相同。他說：「雖然在條例於1967年修訂時，立法文件曾指出不用證明共同目的，不過，控方和辯方都認為，基於普通法案件的發展，現在已確立這是必須證明的，本席同意這個見解。」（註5）高等法院自是比區域法院權威，後者受前者約束。

未必一定中,但的確好容易中,惡法
定義含糊 同埋 好多case重上訴緊

CLS 仲有人話佢左膠
無佢企係前線擋撚住，一定拉好多手足
佢一直做好自己崗位
無阻住D手足，到拉人個陣就企出黎擋住班狗
其實一直都係踩緊鋼線嫁

好偉大

發夢佢裸裝食tg
Fa想幫佢洗眼佢叫fa幫左小朋友先

我可以好肯定佢唔會衝擊，每次前線都見到佢而且出催淚彈都唔上gear 企前面

幾時組隊
去公義女神像
拜三拜 表示公義已死

照睇初審可能會罪成
依d要上訴到終審先得
終審好大機會甩
條女只係勸警方保持刻制，無做任何舉動

癲撚咗
即係由天后到金鐘都暴動緊
不如所有去港島嘅都告暴動啦

審審下啲區域裁判紅底官升上去高等？

她是社工的完美典範,應該她坐邵家臻個位,唉。

總之反對佢哋嘅佢哋都想搞
開始擔心first aid同醫護

癡撚線架屌

你條柒頭可唔可以必死身

真係任佢點告 cls

告幾個就易!!!
好似魚蛋當時!!!佢地集中告三個就易!!!
但係你要告成一百個人 !!! 肯定唔會咁易!!!

社工都拉 DLLM

收皮啦 佢好幫得手

但咁樣拖年幾兩年法
都好撚慘

屌 好仆街
依家就算啲人路過都可以被控暴動

我朋友都拉咗，新屋嶺，暴動罪，CLS佢衹係想幫急救啫，平時物資車，而家612幫緊佢

仲有冇天理

冇計!!!政府一直要用白色恐佈!!!
警方就係咁撚狗

傻撚咗

how about UC?

無考慮到行為足唔足以達到暴動罪嘅條件
佢只係一有人放火就捉唒在場所有人告左先
之後先慢慢撤控 已經有白色恐怖既effect
我相信扶人夫婦, fa, sw 會無事
其他就睇番當時既行為.....

雖然在條例於1967年修訂時，立法文件曾指出不用證明共同目的，不過，控方和辯方都認為，基於普通法案件的發展，現在已確立這是必須證明的，本席同意這個見解。」

叫雙方冷靜 / 扶人起身/ first aid拯救人 同 攻擊警察 完成唔係共同目的.

咁都暴動，佢放火定拋磚啊？

罪成就真暴動啦

班狗唔拉人 唔叉廚人 點有零用錢
琴晚仲餓到搜人地師奶兩袋餸

cls，佢乜都冇做過點暴動！？

收皮啦

死黑警

藍絲邏輯：抵死啦，黑社工

一個淨係攞住大聲公嗌嘅都告得入暴動嘅話 香港司法制度真係收得皮

呢位社工幫咗好多，希望大家唔好當佢左膠，佢值得香港人嘅尊重。

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

ON99

而家明顯行政主導 無三權分立 律政司亂告
係睇法庭點判

Then probably we need to say so for all the foreigners.

我都相信會撒控
佢繼續白色恐佈，我係其他post都有講，需要大量全民運動去增強大家圍結力量，唔駛怕，捱得過

crazy

你講嘢難聽過粗口
正仆街

戇撚鳩

係咪咁易入到先得架

唔好話佢左膠，佢行得前過全部人，佢願意為你擋子彈，佢冇割蓆，佢係一個社工。

我覺得你係盲目樂觀

佢係就係煩咗啲，但告暴動罪係咪傻鳩咗

好掛住佢把聲

又不是盲目，上面有答左，要考慮在場行為足唔足以達到暴動

推 義士不是condom

Real cls ..

在場有人「暴動」

在現場嘅都係參與「暴動」

你有冇詳細睇之前法律界點分析㗎

告同定罪 好大分別
犬可以隨時告你老強隻豬，但是否可以定罪就另一件事

佢都左膠?次次行到最前

都唔係在場就算參與。要睇埋在場目的（唔係行為）。

我十分尊重這位社工

黑警真頭唔會告啦，相信就算當場斷正都無事，唔通單細胞生物會認錯咩

屌你老母呀

點解會比狗拉左架

吓？？？？？

DLLM

要睇個人行為架，透過出現在現場，以支持及／或鼓勵並實際支持及／或鼓勵其他人做該些行為。睇多d分析先

被告咁重罪都身心俱疲啦

死傻西 屌你老母呀

CLS . 黑警正仆街，社工都搞，香港人呢次唔燃忍啦

仆街食屎狗

block柒呢條弱智仔

主要為嚇人
想10.1前完曬
入到先奇

黑警 冚家剷

真！ 佢保護咗好多手足

最危險就有佢出現,佢把聲勁過Ak47,真心惱

好記得立法會個日 佢拖住班狗俾人走

差不多次次開live都聽到佢把聲

欲加之罪

我地唔係當事人，我明白你點解話我樂觀
但我又唔覺得係，只是信念而己，警方要咁做都係想你左擔心右擔心

我現場見過她，大家唔好話佢阻事散水，人地都好辛苦咁頂

政府目的係以年計玩謝你

on99

我絕對尊重

你做咩啫 識唔識分咩係左膠

又要等幾年次次都話真暴動

控曬200萬人啦

冇錯！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

佢好清晰 冇講錯

屌啊😭😭😭😭😭😭😭😭
睇到想喊

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

THEY CAME FIRST for the Communists,
and I didn't speak up because I wasn't a Communist.

THEN THEY CAME for the Jews,
and I didn't speak up because I wasn't a Jew.

THEN THEY CAME for the trade unionists,
and I didn't speak up because I wasn't a trade unionist.

THEN THEY CAME for the Catholics,
and I didn't speak up because I was a Protestant.

THEN THEY CAME for me,
and by that time no one was left to speak up.

好人一世平安

捐返入你老母個臭閪入面啦你

公安條例本來就係反人權嘅過時惡法
所以港英後期先會廢除
係97年香港淪陷之後
支共恢復返呢條條例
用嚟日後對付香港人

好撚嬲

沒冇民主的可怕

你就戇撚鳩，仆街仔

無法無天

repected

《正視聽》91機場和你塞根本無輸 反省後繼續揸春袋

又一個妨礙司法公正

不停犯法，爭取犯法冇罪

重唔明真正致命係法庭？

其實係現場，溫和理性已經幫唔到手。點解你認為班狗會聽你講。 一個戰場，調解員真係冇用，最後仲比人告暴動罪。 荃灣個日佢一直係前線叫班狗唔好射，唔係分化，但你覺得班狗會唔會理佢？

臥狗？
如果話佢哋唔係有共同行事目的
就算扮到同示威者一樣
都唔算參與暴動
法庭主要考慮係咪有共同目的
彈性其實超大
真係由佢噏

咁社工目的都唔一樣啦

點解版控暴動罪既係佢, 而唔係何式凝

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

老實講 作為一個社工我覺得佢太搏命 respect

屌你老母

人哋先真英雄，真義士呀

cls
告得成真係全民暴動
社工係依場運動幫左我地,尤其是D細路幾多
dllm

Respect

幾撚時無關心其他人？
個個手足比人拉我地都心痛都難過
就係你條仆街講埋哂d涼薄說話
食屎啦屌你老母

即係好容易入罪？

1117人被捕
From apple daily

首先你地要 冷 ~~~~~~~靜~~~~~~~~~~啲~~~~~~~~~

ching你係咪未上過前線

法治系統崩壞

黨衛軍終有一日要接受制裁

好夢幻
因為係夢

屌你 佢每一次都拖住班狗贏左幾多時間俾人走

延期到10月21日

垃圾po 控罪
保釋：可以
控罪：暴動
HKD 5000
宵禁2200-0600
每星期兩次簽到

7星期後再審 10月21日

屌咁搞法遲啲陳伯會唔會出事

On9

法官都話

D 狗要求係宵禁令晚上10點到第二朝6點

但班狗控罪係講緊晚上8點到晚上8點15分

所以唔洗宵禁

每星期報到一天

1021 上午9點半西九龍法院3號庭再審

黑警黑警黑警黑警黑警
全部落地獄

多謝！

扶人夫妻呢
經過渣喎
睇片如果佢地只係拉人個刻出現係個個位
其他時間都係食花生/根本都無落樓?

一開始覺得佢開咪好吵
但發現每次發夢都有佢係度做調停，做交流
社工仲企得前過前線
死黑警！！！！！

笑咗，層主將每個同佢講事實嘅留言都㩒負皮，我幫大家畀返正皮

知唔知保釋金邊個袋?每單5000-10000佢都袋幾百萬上千萬

好想喊
大家要支持住!!!

dllm

唔出奇

有乜做唔出

唉 聽唔到佢把聲

宵禁令姐

屌你班popo 驚撚左人次次即場數鳩你地d 罪行就駛橫手，又話自己執法天驚地義又驚死

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

呢件事之後必需檢討警察既入職條件

抵你比人屌呀 on9

痴痴地

法官覺得2000- 0600宵禁令不合理, 所以取消左
但係都唔希望佢再出黎, 如果再俾狗拉, 就無得保釋

你老母都以為佢個閪唔會爛，點知比我地屌爆咗

左膠都俾人告暴動 究竟啲道德潔癖肯醒未？

社工喎，甘都告暴動？
痴左線呀

立場 live now